<b>FURFILM</b>
- Rock dog

- The wolf children, molto istruttivo e tante, troppe feels

- The boy and the beast, istruttivo e con le giuste feels

- Zootropolis, critiche sul come viene recepita la differenza tra esseri viventi, divertente

-Robin hood

- Sing, animazione 3d, discute sull'importanza della fiducia in sé stessi

- Watership down, Netflix, La collina dei conigli, esplicito

- Felidae, YouTube, Molto esplicito, "R rated"

- Plague dogs, esplicito

- Fantastic Mr fox

- Castello errante di Hotel

- La città incantata (MUST)

- Dragon trailer (Trilogia, special, serie TV)

- Balto, un classico

- SpaceJam, un classico

- Chi ha incastrato Roger Rabbit, un classico

- BeveryHills Chihuahua, trash ma divertente

- Fritz il gatto, molto esplicito

- Ernest e Celestine, tenerezza esorbitante, disegni squisitamente coerenti

- Kaze Ghost Warrior

- Le Follie Dell'Imperatore